[酸] 台灣戲院 Avengers 復仇者4 買飛送24K金卡 ！！

早知飛去台灣睇，睇imax只係150 HKD仲包咁多野 又可以同台妹一齊睇戲
香港一張imax 300蚊 乜柒都冇 dllm

依家都係$120左右

香港有咩送？

送條毛比大家

睇早場送一張19紀念飛

而家買機票, 有邊間戲院推介

香港坐地起價真係好撚賤

屌你老母迫人睇早場 唔洗返學咩

威秀囉 你買到先算,果邊一樣死ser

香港戲飛貴人成倍

設計老土 不了

如果香港有
炒高十倍都唔止

台灣人話唔靚
佢地話日本送既仲正

圖?

其實台灣仲有呢個

一對比之下
香港戲飛係又貴又乜9都無
人地個D幾有誠意

日韓台不嬲識玩
睇戲套餐包d紀念品又靚又抵屌
就算俾佢掠水都抵過係香港睇

wa diu
Thanos 又幾型

依d先叫design

到底係去睇戲定係貪贈品？